呢段時間（留家抗疫）點同另一半維繫感情？

呢段時期大家基本上唔會出街，冇得見，又唔係同居。wtsapp 可能因為冇咩嘢發生而冇乜嘢傾，有嘢傾都係好普通嘅chat，可能對方有心事又照顧唔到，亦可能佢想收埋自己，你遠距離點都幫唔到，有時你主動佢都拒絕或者收埋自己，久而久之好似大家關係好疏離，如果原本關係上已經有問題嘅話，更加難維繫，呢段日子，大家點樣關心，同另一半維繫感情？

一齊打下機囉

唔一定要夾硬傾計既

大家都唔打機

鬥飲得多水

Facetime sexcam

酒店囉
宜家好平

有問過，但冇咩嘢發生又冇咩嘢傾，對方都唔太想facetime

你打j 佢摔碟 唔使講嘢

平過時鐘

無得維繫
不如小別

小別到好似冇交流，真係好事？

交流係雙向架 要你情我願

咁當另一半都唔想講嘢時，就盡量唔好打擾？

你好熟行情喎

抵到爆 book department 煮飯仔

真...早幾日先租完...

煮俾我食

但唔敢浸浴

狗糧唔洗煮

Same

係 其實夾硬傾就係變咗佢hea覆你

屌你老母

比啲空間大家 有野傾/趣事分享先傾 唔好為傾而傾 當然如果佢係同你主動講情趣野 呢啲梗係可以
不過你見到佢好似唔係好想同你傾呢啲嘅話 其實都可以收收皮先

感情問題一律分手處理

Facetime 一齊煲劇囉

巧京

各自做自己嘢又分享下咁
其實我想ft見下但佢唔多想

好掛住佢

我都係 問佢想唔想facetime佢話唔想
一星期見一次 msg又唔多而且heahea地
諗緊後日見到佢同佢講 其實我唔想去到分嘅地步
唉 但真係攰了

嚟緊似有排都冇得見

不停做愛

呢波咁勁其實大家都好down
搵啲其他嘢做等自己情緒好啲
可能冇覺得咁差咁攰呢

但大家嘅msg已經變到好疏 我唔知可以點了
唉好辛苦

小別勝新婚

其實真係未必有咁多嘢可以msg
冇嘢搵嘢講咪仲衰

你哋後日見面可能冇嘢呢

做自己野

Hi巴打
其實普通chat真係冇問題㗎喎！你唔好咁心急先 慢慢嚟 deep talk心事嘅嘢到佢真係忍唔住想講佢就會主動同你講㗎喇 你千祈唔好逼佢 平日噓寒問暖下已經好足夠 你主要都係想關心下佢平日生活狀況啫 你做咗你個份已經好足夠 你唔使再做更多 你自己一味做多但對方唔想郁人哋就會覺得你逼緊佢㗎喇 對你女朋友嚟講你做足就已經係perfect 但做多就係多舊魚覺得你少煩呀 唔係話你唔介意做付出更多嘅一方就ok呀

既然係對方唔係好想成日見同傾嘅情況之下 對方已經有覆到你 咁咪已經係你嘅尊重/重視whatever 雖然你哋對話可能係cool咗啲又冇sweet嘢 拍拖就係要互相遷就㗎啦 加上你哋個情況咁樣 如果佢有事唔講 咪姐話佢自己handle到/要多啲時間預備 唔好逼呀！

如果你真係咁唔安心嘅 試吓同佢約實一星期搵一晚ft半個鐘 見下對方囉 但你最好唔好預期ft一定要傾好多嘢 一嚟就傾到deep嘢 依個情況下 見到對方個樣唔係已經好開心？

hi 絲打
尋日同佢傾咗陣電話，本身身純粹諗住傾陣偈分享下平日嘅事，但佢又唔係好想講，話冇咩特別，我感覺到佢係有心事／心結，我好似又係咁問佢咩事佢又話冇，最後變咗我又講啲認真嘢

其實諗諗下，係一直降低水準同要求，冇話係好事定唔好事，有時都仲係未改變企多啲佢嗰度諗，可能自己係咁問佢嘢，係咪唔開心，其實都迫緊佢

其實都未必會facetime／傾電話，可能對方都會先入為主咗：又傾？冇嘢好傾。因為尋日佢都問點解要傾電話 所以我諗keep msg 係最好

慘慘
咁睇嚟你女朋友道閘真係落得實咗啲
冇問題 佢死都話冇嘢講冇特別嘅依個時候你咪話鄧佢安心 話咩你冇事咁我就唔使擔心咁多 如果有事可以隨時講 見到你個樣就好love you之類 依招show到你真係關心佢 又show到你真係唔會逼佢 黑魔法嚟

你依家比之前諗得通咗呀 見到你句冇話咩好事定唔好事 你意識到自己chur咗少少證明你已經係佢角度諗緊啦！ok㗎 咁你哋咪keep住依家咁msg

利申傾唔夠見唔夠變到抱怨曾經都係我同另一半嘅問題 到我依家解決咗個問題其實唔係透過傾返見返多D 而係透過體諒同包容 依個時候會感受到對方用緊佢全力去愛自己

Yup 睇你最後個段你都幾瞭解自己狀況 好事嚟 感情依啲睇緣份啦

都冇得控制，唯有自己心態轉變下，控制啲可以控制到嘅嘢，要相信自己有魅力吸引到女朋友，咪當呢排疫症大家都抖下

只好係咁 鄧你sad

sad 就一定會，你都經歷過一定會明，無奈自己喺愛情上，似女朋友多過男朋友，至少喺呢次感情上

明呀 點會唔明 都唔真係關性別事嘅 anyway
喺我拍拖冇耐個陣有人曾經同我講過you deserve better 佢依句嘢我都參透咗好耐 喺感情低潮期前後都有唔同諗法 非常有趣

我自己就好少諗呢句，因為我同得佢一齊，我就覺得已經better，即使佢對我點都好，當有呢種諗法，其實代表已經係為現實而去諗，可能我自己好愛另一半，另一半做啲咩有幾差都好，我都冇諗過deserve better，可能我對真愛係咁諗

認同 但都要記得對自己好啲

溝女仲難

一齊咗好耐？

扑野

屌真
時鐘二三百趕頭趕命 攬多陣就話夠鐘
而家酒店三四百過埋夜

湊仔好辛苦

巴打同女朋友幾大？